梳爾瞄撚住隻腳剷落去都無紅

個波都推走咗幾秒仲飛落去
咁都係得黃牌

4424 黑哨啦

幾時打埋交

丘狗：只係觀感唔好

可惜無剷斷腳

明黑鳩你